識電腦既入黎睇睇

想問下呢隻火牛係咪夠期要換啦？

外觀正常，可以睇埋個底有無高温變色。

不過有時壞IC係唔用電錶查唔出，高温變只係俾個提示有大機會因為咁而壞IC。

btw, 記得如果拆散熱換變電IC ，換完一定要上返散熱貼 /散熱膏頂住。

如果唔係轉頭又燒過

成日開機撳咗個開關掣都冇反應著唔到部機我想知係咪關個火牛事

俾我裝返都唔敢用再用

隻火牛？

我都唔識電腦

好彩火牛算係電路設計相對上最簡單果part，分別最多係幾十蚊換幾隻 IC定幾百蚊成隻換唔使煩。矇係可以唔使識電腦

不過香港哋成隻換最方便，替換IC 你隨時買都買唔到。香港好多零件都唔會散賣，台灣呢啲有好多小型電子廠嘅會易揾好多。

有冇人可以解答下撳成幾百下都未必著到機

你有冇啪火牛後面個開關制

先試螺絲批開機，可以睇到係咪機箱開關&線問題。

跟住就交叉試牛/成組板， 可以分到係牛定係其他零件問題。

亂拆火牛，小心電爆自己

呢樣真係解決咗6成人嘅問題

有試過曬

冇博電果陣拆，應該冇事掛

未

未 呢個要開機先做到？

唔洗
等於你俾個開機signal隻牛
佢識著=多數唔係牛問題

講真你連簡單test都未做就開牛係咩玩法

有機會啲Cap仲有電

多謝你既解答先